AIA 大家以後唔洗幫佢地買保險

睇唔到野嘅

盲咗?

#01去咗邊

人哋根本唔care腥港人嘅市場囉。
擺個名出嚟話自己based in HK罄香啲咁解之嘛。

依幾年友記保記都係主力aim at大陸客保險狗

仲請埋一堆支那雞

？？？

???

正係喺aia買左醫療 同 意外 入院做全身body check claim撚爆佢先屌你老母

連仔我屌你老母

大陸點解唔買中人壽 要來港買

same

呢間野同同aig 已經無任何關係
唔撚係外資

咩事

香港有邊間保險唔係請新移民，唔係幫大陸走資

Same

如果你講頭三414 M P咁一定係
其他多數唔請大劣人
你話大陸人買單每間都有嘅

係，金融海嘯個陣已賣。而家係港資

友邦新任首席執行官李源祥：完全支持港區國安法

友邦保險（1299）首席執行官兼總裁李源祥於集團網頁上表示，友邦於1919年在上海成立，如今總部位於香港，從這些根源，集團已經成長為全球最大的人壽保險公司，集團完全支持港區國安法，以保障「一國兩制」。

#明報

個幾間請的人真係濫撚到仆街，下至中學生上至繁體字都未識多個既大陸師奶。廣東話更加同譚仔阿姐有得揮。

有冇邊間保險敢講自己黃 即刻cut單幫襯
其實都冇

一樓去左邊

香港邊間夠膽唔支持

AIA食屎啦

個摩天輪係唔係都係佢地sponsor?

唔撚搭

間間都奶 想入中國市場

真
極多廣東話都講唔正

二樓變咗一樓？

前幾日IG仲見到AIA經紀(黃)R生意

一直以為友幫係外資

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

Jobsdb aia 啲ad 好煩，到底佢地要請幾多人

呢間野不嬲閪

AIA 出哂名做大陸客

AIA不嬲都垃圾佢個駐診醫生成日都override 你想claim既野

依家係街大把支那雞sell

好似冇乜人講

Push

乜原來上海成立架
以為係外國公司

屌 然後有啲中學師兄做AIA仲係咁喺IG話AIA好黃
唔係話唔可以係中資
但真係唔好衝出嚟撚俾人笑啦

供咗廿幾年，返唔到轉頭

#1咪喺度囉
你哋講緊咩

有冇銀行係賣友邦產品？

個post bug咗？

user name 個#1應該係黃色

有冇邊間保險值得買，想買個危疾保

有冇人要黃agent

屌

屌你老母每嗰隻波狗新ceo全家死啦，舊嗰個咁多年都冇出聲！

citi bank?

建行

真係多得新嘅ceo唔少奶到咁

推啦吊

買AXA 得唔得

唔見左樓主

咁你不如唔買保險啦！
刑事係不保範圍
例如你因出現喺定性暴動的事件區域
因而要入醫院，保險無得claim
任何一間保險公司都係咁嘅態度

哩個post咩事

呢個post咁靈異

wtf???

垃圾AIA

吊垃圾!

屌那星點解會退咗落嚟

保險有冇邊間黃？

點解無左01

人地個logo真係紅色㗎

只係知勞保係保險公司最蝕嘅plan

但aia無做勞保

點會蝕?

精算師唔係計好冇得輸,先開個價出嚟?

個情況係：
法例唔完善+員工玩野

一齊入去派嬲嬲

點解冇乜人講

好在之前無買

準備cut埋HSBC份人壽儲蓄

聽日cut

走資咋

依啲撚屌 靠大陸人搵左幾多
仆佢個臭街
大陸啲臭錢 經佢旗下入

又係14億人市場

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

#1唔係黃色
樓主呢

Sunlife la包既範圍最闊

AIA 仲有份贊助熱刺
渣打又有贊助利物浦
要唔要杯葛埋

請好多大陸人

有fd做緊食過大陸intern

上10Life比較下

有某部份支那雞就係透過咩優才計畫
其實就係落黎做保險雞然後攞身份證做腥港人
繼續返支那賣保險賺錢
好多支那雞除左假結婚就係用呢個方法落香港
AIA首當其衝啦

10Life 亂鳩咁黎架喎

好多朋友做保險做AIA一個都無出聲
宏利 保誠嗰啲就有出聲
係咪內部有打壓

準備cut保單

正解

張保單用美金結算，長遠嚟講買保險仲要多數正增長。

aia係引入最多大陸西嘅保險公司，講完

AIA不嬲狗也不屌

我啲agent狗朋友之前靠大陸走資單頂起條數
佢話今年無晒大陸單
要靠返香港單
大家記住咪幫襯佢哋
到時佢哋就乞食喇

推，

幫我推

甴近平

AIA 進軍中國

供緊可以點供左幾年就斷會蝕到仆街

AIA一早大陸有牌
而且唯一有牌

照供 下次識揀

#1唔係樓豬

不嬲保險都係aim大陸人
所以有好多大陸人agent
貪佢地夠多親威

新加密法？

奶到啪啪聲

買黄agent 單好過 aia 同中人壽出哂名la 好多香港人銀行就like 用傻海滙豐 保險就用大媽區aia 兩個background都有政協共諜架

有保單既人會唔會cut單或轉會先 定係聽日繼續早起身返工當無事

有冇介紹轉邊間黃 轉完一個月後到第2間發聲明係咪再轉第3間 而家開始玩月繳先 個個月轉

轉咗部蘋果手機先講嘢啦

基本上保險公司都唔會黃出面啦 搵間無出聲嘅公司 加個黃agent就算 AIA永不錄用

大家真係講就兇狠 香港既保險7成收入都係靠幫支那走資架啦 淨係做下你地每次幾萬蚊賺得幾多 間間都奶共唔通真係唔買咩 最多買間冇咁紅底姐 有事起上黎真係

先制裁身邊d AIA

我公司之前有大陸西agent 因武肺被人炒左

利申：黃底憎共匪憎到仆街 公司一定唔係紅 英資 God save the queen
大家想問保險可以找我 傾黃野都可 已經幫好多巴絲搞好哂

P記 6成幾7成保費來自大陸客 不過英資應該好過宏利 支持同肉酸樓主搶客

從來都只會沽佢

6成7成係大媽區國家隊數據 我港隊係target customer local 生意 國難當前 如果下下利益我不如加入忠毅勇誠好多巴絲搵我搞左轉會架啦巴打你想轉大媽A d單就tg我

巴打想轉會找我 己經幫左好多巴絲整保險

利申：公司係God save the queen 冇咁奶 加我係港隊非大陸西隊黃agent

唔好買有儲蓄成份嗰啲 一唔對路 可以即轉會唔洗蝕

啱呀 同埋共產拎唔番

幫襯其他都唔會揀AIA
AIA黎緊唔會做到新一代生意
我地團結d, 積少成多 聚沙成塔

香港佔比，一向唔細

加上依家我地主流係有識之士
起碼唔係毅進狗
即使我地將來向上爬，有多兩個臭錢
都唔會買呢間垃圾

成日搞錯佢哋

保險狗會面進場

on9，保險公司會同錢作對？
得大陸單先金額咁大，香港嗰啲一年畀一兩萬已經喊撚哂

A

AIA重心賺錢地區話就話係香港，但d單你估真係香港人開咩，咪又係d大陸客開單

溫馨提示
退保益左保險公司

咁你唔諗下支那單D錢點樣黎? 保費同正當收入都唔撚成正比

aia不嬲都係做支那人生意㗎啦

咁買邊間好呀醫保

咁唔買AIA買邊間?

bowtie?

全港保險主要客源都係支那狗
支那狗養到香港班保險佬幾肥
只係睇有邊間會出聲姐

保險有無得離岸？

2年前買咗啲儲蓄危疾，係咪應該cut#fs

一個大灣區，有邊間公司唔跪低 ... 如果條法例係好既，又洗撚左叫人支持 右叫人支持咩？

清者自清 ... 愈描愈黑 ...

公司用AIA 團體保險
睇多兩次醫生會唔會影響業績?

加保費
不過理鳩佢
有唔舒服一定要睇醫生

洗乜諗到咁深入，保險公司就係cap水公司，要保險公司有良心真係笑咗

自己諗

李家

永明啦 加資 85%保單都係本地生意
Training個陣搵大J同蝦條哥黎分享

利申：永明agent

識好多讀書唔成字都唔識多隻撈唔掂失業就走去AIA做保險
成個IG FB舊野del晒然後日日po西裝相上進心多謝邊個邊個大佬，乜乜柒柒成功嘅道路

Btw AIA個新CEO好似係平保過黎 藍都好撚正常

axa 同宏利有冇吹大咗？
我比較過
兩間自願保連smm
價錢明明都算接近

FTLife 港資
好似無跪
危疾plan 幾好
有隻叫168

講到連登仔平時會買保險咁

.

垃撚圾AIA

AIA真係不了 原本仲諗住幫襯下frd 不過佢真係好似比人洗腦咁成日話賺支那錢 未爆武肺個個星期翻去見客

幫大陸人走資即係同路人喎

咪係，得大陸客啲單金額先咁大

點亂9法

D comparison 都唔係Apple to apple既
例如比較3隻危疾產品，其中有2隻用多重危疾保障
淨反個隻就用單次危疾保障落去比較
然後話個隻只有第一次保障
你話9唔9

有腦識睇的，先會睇呢類比較，自然會睇到分別
（應該係，除非唔係）

無腦就係聽agent 9 up

富通agent，我地隻危疾係香港係數一數二
有興趣可以搵我傾下

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推